Ja, u hebt volkomen gelijk.
Ik weet niet waarom ze waren zo vriendelijk om me--a stranger.
Maar ze waren vriendelijk, zeer.
Ik was een beetje bang om tegemoet te komen aan de hertog.
Ik weet niet wat ik verwacht had--iets heel groots en verschrikkelijk, maar hij was niet helemaal wat ik had verwacht, en ik denk dat hem het liefste oude man die ik ooit heb gezien.
Ik denk niet dat ik ooit zou afschrikken."
Trafford glimlachte.
"Ik ben blij dat u mijn vader", zei hij.
"Natuurlijk weet dat hij verliefd is op jou?
Hij sprak over niets anders maar je laatste nacht, en gezongen uw lof enorm."
